銀魂 第700訓,下回最終話

你地話希望最終話係真好定假好?

最尾新八同神樂果下

轉書之後畫兩話 轉嚟做乜

成班人做晒宣傳話要完，點知根本完唔到，唯有轉場畫埋佢

之前期期追
但將軍死左之後個最終章又悶又拖
就棄到依家

下唔係話完左轉場繼續咩

真完？？